覺唔覺得支持劇透就要bam嗰啲人就好似小學生俾人改花名就逼個老師要將對方退學

利申先我係支持admin處理劇透問題
但一定唔係睇人數處理
更加唔係用依樣做理由走去滅聲
追po成日見到人覺得bam咗天下太平
覺得俾人bam咗係抵撚死自己攞嚟
到講返咩理由要bam原來係劇透你話笑唔笑死人
成件事好似小學生改花名告俾老師知咁on9
admin除咗bam人根本可以喺各種手段做嘢防止劇透
時事台搬po就咁撚快
依家有人玩嘢劇透就直接玩滅聲？
依啲咩比例嘅懲罰嚟
上面有一堆方法處理都好過滅聲
轉色、改標題、搬po、開漫畫台、鎖po、限推
全部都係一啲實在可行嘅方式阻止劇透
從來未聽過小學生因為改花名要退學咁霸道

你動機不良，管理員做嘢合情合理

連狗，我們到了

樓主人如其名
高質

我撐admin做嘢唔代表要撐佢bam人
次次admin唔滿意就要驅逐人
咁本身嗰啲平時正常一齊討論嘅人
因為一兩單嘢唔滿意就踩線作反
係唔係要以後都少個人討論

你動機不良，所以宇宙國安法捉鳩你合情合理

推

電腦大爆炸
解放軍獲發宇宙通行證

龍三難得有一次真係高質

垃圾post 咪推啦, 處劇透撚仲講到為大義而戰收皮啦, 剩係見到你地日日洗板就覺得好L 煩.

為大義？唔通做惡作劇唔係大義，因為惡作劇被bam就係大義？
事情有分輕重，講嘢寫粒字再仆街都罪不至死
點解有啲人硬係要非黑即白，覺得有人犯錯判佢死刑就抵死
唔係話唔處理得，要處理就要公正公平
宜家唔係數人頭判死刑嗰種中世紀獵巫
如果做唔到依點，係都要用bam掣處理其他人言論
我都係建議唔搞好過搞
寫粒字玩下標題會少忽肉唔開心？
勇者塔貼圖po見到啲白姐姐孽瘤大波華有心理陰影添
洗唔洗一拳打爆個mon再衝上勇者塔po樓主屋企搵佢出嚟打一身先？

雖然成日同樓主有衝突，幫推

對事不對人

以前淨係睇海賊王動畫，未睇到就畀人劇透艾斯死咗...
真係唔會惡到叫人死全家咁撚反智囉

反而仲引起我既興趣想繼續追落去。
當時俾人透左唔會覺得人地有問題。
反而係覺得自己問題，點解人地個個知，而我唔知
因為我唔睇漫畫，然後自己會走去睇埋漫畫。

好撚老實既，自己睇動畫，睇到劇情想繼續追落去，要先睹為快，咪去睇漫畫囉。

睇得動畫，就預撚左係其他渠道，有預先知道下集劇情嘅風險架啦。

好似海賊王同火影（世界第一）咁，動畫劇情同漫畫差撚左成年。唔通又要為左動畫迷，隔成年先可以討論咩

又好似鬼滅咁，早排紅果期都有動畫朋友知我睇完漫畫，會主動問我最後個呀妹點啦。我都會如實講俾佢聽。

好心真係咁鍾意套作品，就自己睇漫畫啦。

自己懶去睇，睇一半唔睇一半，真係咁唔想知就唔好上社交媒體喇，明明係自己問題，唔小心睇到又咒人死全家，要全世界就你班懶人，點解呢個世界忽然咁撚反智

雖然成日同你有衝突，正皮

講得好